[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(240) 睇#1保你全家平安

CPU AMD Ryzen™ 5 3600
Motherboard ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
RAM ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
SSD Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Case Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX – Black (三風扇版本)

筆直8500
一般打機(畫質方面中級就OK). 會直播
剪片同執相都會用到 (CAD PS果啲 )
唔洗超頻 夠靜就OK 想加把CPU風扇!
唔知仲有冇邊PART需要換?(唔熟而家乜野牌子比較好) OR 可以加?
THXTHX!!!!

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,399

1 x ASUS PRIME H410M-E Micro-ATX
價錢：$650

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$940

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,499

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,375

其實我想7500佢打機同多工都係一樣料
如果係咁我出返INTEL呢個7500既LIST既分別會係邊?
THX!